催淚!!冇分化本錢!!獨立調查委員會(903) - 3位被捕手足

其實都成個月前
但近期先聽返

大家重喺度DIU影大頭 DIU黃店唔好食 DIU手足捉鬼
團結啦好嗎!!!
再冇分化既本錢喇
認清事實好嗎????
唔好比5毛帶風向啦!!!

自推

講得啱，雖然食藍店要屌，但我哋要集中係更加重要嘅事

食得藍店都係對定人咁濟

對家既人

一係就係港豬

119

推